[Non Jupas]19-20年度Translate&Linguistic交流區

又到non ju季節
有冇巴絲報左city translate

有冇過來人一齊交流下

3頭 不過有考ielts

CityU linguistics 3.34/4 IELTS 7 有冇機？

Stop dreaming